POLY ISE/PIE 同學召集區

有冇手足報左中o細o

想睇下有冇人星期五join完個中o pre camp之後會一齊去細o cafe night

我，但係唔想同你去

點解你改名回自己post